綠帽慘執 有無人已經唔夠膽再拍拖？

自從上左高登/連登 就發覺綠帽post日日都有

加上自己既經歷 感悟愛情係信唔過 好撚脆弱

啱啊 依家對愛情已經冇乜信心

專心做其他野好過 拍拖話散就散

最慘係俾人帽咗 但死因不明 仲要個女仔條件明顯差過我

好似酸味濃咗啲

死因就係佢貪新鮮感 唔再愛你... 我明

有無例子睇下咩條件

岩啊

我自己唔識keep新鮮感 就死左

個女仔嘅條件定我嘅條件？

你話佢差過你嘛
邊方面

執執下就慣 唔會唔夠膽 睇開啲

過來人

已經再搵唔到岩我既人

唔敢再去信一個人

散左之後唔敢再搵新對象了

i know that feel